
 - ova da se sredi(undefined var) http://prntscr.com/3dr5ay
   (privremeno staveno e na employee - 2)
 - strana za online plakanje (vo profile.php da se smeni povrzuvanjeto da ne ide preku jquery ) 
 - datepicker kaj rezervacija na bilet (ima nepovrzan so baza)
http://localhost/bustickets/index.php/pages/index/booking/5 (pr)

 - * nikogas ne stignuva do nemate privilegii(permission-denied) ? (jas smeniv tamu i ako e zafaten emailot da se prikaze poraka dinamicki)
 



